（長文抒發）繼續努力為我們的家

本人是cd rom..所以一定係有P牌，但有點事我想帶出，我一直都有留意各大政事，而且非常尊敬一直以嚟真正為香港的人，點解咁講？因為抗爭是漫長，是滲透，是改變，因為香港人安穩咗太多年了。

送中條例好多人都講：“人無犯罪，使咩驚俾人送中咩”，呢句說話帶出一點重要訊息，就係“唔殺到埋身關我咩事。”

因為佢地未‘’感受過‘’。

本人喺05年韓農於會展反對wto事件上路過附近，現場人生見到的第一次真正抗爭，雖然係其他國家的事，但警犬射出嚟催淚彈令到遠處旁觀的我也感受到威力，從此我可以同人講催淚彈的威力，因為我‘’感受過‘’。

‘’感受過‘’係好重要，每區的光復可以令本身無抗爭過的人喺自己附近行過走過都可以感受抗爭的氣氛，接觸咩係香港式的抗爭，認識香港抗爭的人是和平，純粹衝著政府，喚醒市民，並唔係搗亂，並唔係電視上講嘅暴徒。另外元朗屍殺列車事件都令好多人感受到威嚇，殺到埋身，願意抗爭，‘’感受過‘’真係會令人經歷完，會有所覺悟，唔再係邊關我事姐，事不關己。

講真除非做到外國咁勇武先可以用到勇武去推倒政權，否則只係白白犧牲，咁勇武用喺邊？

7月1號撼動大家的其中一幕，二三十人衝入立法會帶走幾名留守義士，其中一個女仔說了：我地都好驚，但我地更驚聽日再見唔到佢地幾個。

7月14號警犬殺入新城市，當地行過路過的市民，有老有小朋友，被嚇被困新城市，諷刺的事係由抗爭者保護市民離開，以免俾警犬打中。

7月21號元朗屍殺烈車中保護身邊的人。
雖然以上的人唔係直接對抗警犬的勇武，但佢地衝出嚟行動時就已經是勇武，保護他人，感動他人，令更多人感受到團結就可以抗爭。

而希望前線的人員要識進退，光復各區就平平靜靜，宣揚俾其他人，因為政權唔係喺各區，而係喺金鐘西環，港島大戰就寧願打遊擊，令警犬佈唔到防，好似前幾日突襲果個面子緊要過人命嘅地方，落完佢面就撤退，將軍打仗都要有戰略。

既然因為一件殺人事件而令政府修例，出現一個抗爭的機會，大家應該長期抗爭，每次抗爭都有令到政府出洋相，所以只要堅持香港人會勝利的，加油。

要得到好結果，應該由愛自己開始。

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下